[公投] 大家食桃會唔會剝皮

近排係食桃季節 但我竟然聽到有人食桃唔會剝皮 我當堂

緊係剝啦 唔剝毛神神點食
你都痴線既 緊係唔剝皮成個啪

唔知原來皮都食得

我聽到都呆左 未聽過人連皮食

梗係就咁食

啲皮先係精華呀 有口感

識食

大家認真d好冇

呃負皮

之前都以為啲皮唔食得

以前都會剝皮
呢排懶 就咁切開一舊舊連皮食

睇靚唔靚

揀負皮果d係咪奇異果都連皮食

借問一聲，桃可唔可以切半用羹舀嚟食

喺hostel切桃有個台妹想食所以share 佢問我點解要去皮 我比唔到反應

日本桃同大陸桃唔同

連皮連毛食, 當奶西咁

之前睇電視個主持食日本桃都會剝皮食
現實竟然咁多人揀連皮食 好難想像

生果唔使剝皮食

烤呀包 嬲lin

皮最有營養

前幾日食左兩個連皮

殼同皮都唔識分 on9仔

唔苦又食得落口咪連皮囉

香蕉